每日0700-0900 各區 1200-1400 + 1800中環+其他商業區 有無得諗

如題 等d 死都要番工既手足有個選擇

又可以影響到商業運作

永續daytime 抗爭

唔好整一個固定模式出嚟比狗
行動要突發多變先得